睇完呢條日本妹片，好撚想拍拖呀屌！！！！

有得同日本妹拍拖，無得仆野，你制唔制

制

西野七瀬我老婆

入乃po傾啦

仲咩po我女朋友出嚟

西野七瀬
強姦

牛星咀七仔.gif

好

突然多左迷七

比牛星食左啦

要搵久利生貼

你成日沖出嚟貼

真愛 Pass

日本妹好大食 你唔扑就會有人幫你手

佢唔係退出左咩

樓豬個樣

畢左都照傾㗎啦
間唔中又合作下

無得仆野有得扑野就得啦

Ok bro

好想同靚女拍拖就真
同暗瘡肥婆拍不如一世單身

痴撚線 好想係床上面壓撚住後入佢不斷抽插

痴線？

依句真

有得扑野，無得拍拖得唔得

沉船了

垃撚圾 拉

都幾型仔吓

打個熱飛機冷靜下先

這些機會

痴線連環殺人犯嚟 細路女都唔放過
不了

你點知的

請大家鍾意返飛鳥同白石
西七已經有我做佢心上人

豬西

真女人

制，日本妹咁撚神聖，唔係用嚟屌。

呢套嘢爛尾嬲撚到我

幫過人地手

ナナセ

Who?

阪口珠美

我七😍

到你真係拍拖就唔係呢D畫面

俾成隻牛你食，無得飲牛奶，你制唔制

維港.jpg

做乜影我條女？

傻仔, 你帽咗都未知咩事呀

咁先正

宜個咖妹扮嗮嘢

波濤洶湧

橫濱流星肉便器

睇埋過去之門其實ok

有西七嘅地方就會有久公

微笑連環殺人犯

七G

咪搞我老婆豬啦

A0青頭本身都冇得扑野 點解唔制

佢叫我幫佢影相

與田祐希

下海未

冇波既屌

欣賞一個好女仔唔是睇波的
利申：好欣賞yoda

就咁比你地趕走哂啲新飯

西七

沒奶不了

我食咗牛星 即係間接食咗七瀨

冇的扑嘢，有得瀨七野西都好呀～

戀愛了

老

睇咗幾廿秒已經頂唔順

正到痴左線

我唔介意同佢著住衫做色色的事
如果佢唔想做 我都唔介意
如果佢唔鍾意我 我都唔介意
只要我愛佢就可以了

最主要係七瀨既演技真係好差...

七瀨不了

最尾自認殺手個度完全睇唔到佢做梗乜9
殺人嘅理由就係我中意殺人 好撚嘢

睇左藥劑師
西野七瀨都唔係好靚
石原仲靚過佢
同齡嘅結衣完全屌打

想舔她

幾靚仔 執一執 上少少妝 靚仔一個

我會為左佢殺人同自殺

你地可唔可以唔好成日J我老婆

見到個笑容已經殺死左

即刻死都制

佢喊個陣仲癲8分鐘開始睇起

仲有呢首歌嘅最後
一定要聽呢首

好似陳展鵬

btw有冇識日文既巴打可以大概講下呢條片up乜

.

唔記得喇 但我唔睇乃團 我淨睇佢

講咩重要咩?
半身浴好處
講吓對波幾時咁大囉

唔扑野，幫我含下都ok

屌你po我老婆

排隊啦

嬲到爆炸，屌左出黎

瀬都打錯排後面啦

以為智障

佢啲戲又唔得
劇本又唔make sense

秋元康寫劇本⋯⋯將就下

我老婆

平過洗衫板

但日本妹多數唔靚

西野七瀨無波架喎

好似話導演從頭到尾冇講過七瀨知發生緊咩事
所以七瀨係個一集收到咩劇本就演咩劇本
但唔知道前因同結局 所以先演成咁差

我睇佢拍其他劇同戲演技都ok
仲有輪到你了個兩集番外 都幾似變態

我反而覺得藥劑師西七明顯sharp過石原

七仔都唔撚識

七都唔係賣靚 係賣gfable